豐澤, 衛訊齊減價, Galaxy Note 9 最新定價你點睇?!

根據豐澤及衛訊 10月1日的報價, Galaxy Note 9 8GB RAM + 512GB ROM 版本報$ 8,998, 而 6GB RAM+128GB ROM 版本則售 $6,998, 兩個版本分別減了 $800 及 $700。

抵用咁多
三星

起碼3000先好當新聞

依家啲電話閒閒地都過五千 真係買唔起

三星不了

定到咁高扮大袋 鬼有人買咩

Xz3 同note 9 可以點揀？

等跌一半先買

比起 iphone, note9 平好多

以前就話無得揀姐
依家咁多機又平過你 功能又差唔多
揾鬼買

9k

我想買xz3多啲

但note 9個DEX真係幾屈機
呢樣又勁 但少見連登仔提

咩黎

Samsung Dex 駁落個mon到變電腦

Note 9 爆炸完又黎減價?
回收左先講啦

起碼減到4千先有得諗

三星心目中價錢係6K內先會買

S8開始有啦 拎嚟文書真心一流 依家新game都支援keyboard 所以dex物超所值

note8就4xxx

android + samsung rom 咁都8千....

如果s9p hardware 加pure android 呢，肯比幾錢買？

我覺得出note9時買note8係最好
等得爆鑊同update嚟都差唔多